發覺路邊搵人助養捐錢啲人好鐘意搵毒撚

平時行過街邊，地鐵站 發現好多助養兒童啲part time好鐘意叫停毒撚，然後sell佢地資助兒童

明明隔離有幾個返公look嘅人士經過都唔會叫停佢地
但一見到毒撚就搶屎咁衝埋去sell

有冇巴打有同樣經驗？

因為唔使拒絕 尤其係靚女sell嗰陣

毒撚特別岸鳩

毒撚就是樓主

條女幾靚咪停低嗲兩句然後繼續唔捐

紅磡站?

所有街邊sales都係架啦